+++
date = "2019-09-02T11:00:00+03:00"
title = "Вышкафест II"
slug = "vyshkafest-2"
+++

На втором официальном твитч-канале вышкафеста транслируют порно. Пишу сновскому об этом — вас взломали, он отвечает, что это сознательно, такой способ привлечения команд на фестиваль.